初衷？原來好多人已經忘記咗了

初衷？原來好多人已經忘記咗了

細細店舖，有人在排隊畀錢，有人揀麵包做早餐，有人挑選西餅，有人買生日蛋糕。簡單說，舖頭每個角落都充斥著送錢給美心的人。

等人順道觀察一段時間，有三十出頭大好青年，手持美心西餅，毫不猶豫步出店外，浩浩蕩蕩，不知羞恥。

轉頭又有20來歲少女同男友，走到蛋糕櫥窗前，向芒果蛋糕露出流晒口水的表情...

正正因為，街上有不知羞恥的青年，不分黑白的少女，無知貪平貪方便的師奶，以及食黑心蛋糕大的廢老。

這店，仍然屹立不倒。

高風險活動，你不能參與，我理解，我明白。但連管理自己銀包的錢，不落入黑心企業，有咁難咩？

成班後生情侶排隊食元氣，送錢畀一間狂言要放棄年青人的舖頭？我覺得好醜。

連叫一間黑心企業執笠，也做不到。遑論爭取難度過百倍的事？

有些習慣，要戒。
有些店舖，要罷。
有些壽司，要轉。

講到臭，善用手上每一蚊，是最基本的義務。

你點記得的

yes sir

最多下個月雙11 淘寶買少啲

sorry sir

鳩蛇開認真po推

你忘記左venus未先

Yes sir!Good morning sir!

推啦，屌

係咪得我一個仲堅持緊拒絕紅店藍店

嗰班可能由頭到尾都係港豬嚟

我求下你地繼續排斥啦，而家麥當奴又無位坐，元氣又要排隊你地真係無撚用

尖沙咀?
其實已經少客過以前，不過呢個位一車車港豬

鳩sir

我就要買，屌你老母

你點忘記的

人地ig post黎架 @kaminghk

You are not alone

後生都有藍絲㗎

大過23歲已經好少黃絲

鳩蛇

咁又唔係邊有咁少

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

你點ot的

晒氣， 完啦

轉貼就好撚心貼返個source啦

果個ig page本身都係垃撚圾
連鳩sir都認同既文
知咩事啦

睇返上年11月畢打街發生咩事先講

提吓佢哋唔好食朱古力味

加油，我連黨鐵都冇搭，就算得番自己一個都要繼續做

推

sorry sir

好撚嘔心啊

10月1日仲肯出黎嘅，年紀較大佔多數。 冇分年齡嘅睇下自己到底可唔可以堅持落去。

你點美的

自high 無用ga, 你要感染到其他人先得。不過而家真係好難

唔講政見, 好多人無公德心先啦, 成個山頭都係垃圾, 口罩。

No Sir!
唔好鬥黃

咁影果個都搭緊黨鐵

冇幫襯好耐，盡做

有心做一早做左啦，講多兩句又話你鬥黃架啦，幾多人咬住個老麥開post回post話你食黃店冇用，邊間邊間仆街。
上連登勿認真。

Venus有無忘記

仲記得好勁呀 比個獎你

知道

到而家仲忍到未搭過黨鐵

好撚老實
美心呢啲唔係必需品
真係可以唔好食就唔好再食

時代日日排長龍喎

咁你唔影埋黨鐵所有嘅乘客 照你咁講黨鐵一定都有代替品㗎 一句講晒搭黨鐵嘅都要批鬥先 定又可以雙重標準

你咪出去開PO提大家囉，我同路人唔會潑你冷水。

我依家想藉呢個post，同大家講叫大家少啲食美心。
咁當然啦，提下大家啫，
如果有某人覺得唔食美心會好大問題，咪照食囉。反正我都阻唔到㗎喇。

網上做嘢咪又係勸喻形式

樓主要求幾高, 幾條友都要嘈 ( 利申 : 細佬冇幫襯美心已經一段長時間 , 最少 OVER 1 年以上 )

唔食美心都叫要求高？
唔食元氣都叫求高？

ㄧ直堅持低制藍屍店 只會支持同理念的黃店 初衷從未改變 希望大家都做得到

咪係 最低要求而已

多謝大家
有啲店真係可以唔食就唔食

你唔係同我講, 係同 D 會幫襯0既人講.

正是 大家要扺制藍屍店 成為生活日常 共勉之

搭黨鐵話人買美心不知廉恥
人唔笑狗都吠

多謝鳩硬提醒

多謝大家響應

真係冇食過
前排差啲叫咗pizza hut
好在訂前查一查

Push

Sorry sir

push sir